最近見到街邊啲掃地阿嬸會扯旗

有冇人都係咁？
咁樣係咪唔正常？
洗唔洗睇醫生？

我識醫 今晚嚟我屋企

pm

我會流埋精

最近先扯就唔正常

去睇醫生
佢會開隻Sodiasm比你食

好彩唔係得我一個係咁

lm巴，媽咪麵巴，印巴 做咩咁重口味

哇屌頭幾個回覆就咁多連登紅人
樓主咩來歷咁屈機

我老公識醫，麵麵今晚過嚟

佢唔係印巴嚟

媽咪麵我愛你

食家真係食家

我都問佢做唔佢

米爆拉

屌，連呢啲都學埋

只要心中有印子哪裡都有印子

睇精神科醫生？